[旅遊新手］香草夜晚機到東京成田之困惑

是咁的，6月做廿四孝男友帶女友去東京玩，book左香草航空，
就預計就9:10pm到成田，京成本線最尾班車好似係10:30pm
諗緊 （a）落機果日book成田附近酒店住一晚 第日先出返出面住好 （依個option住既地點就flexible d)
定係 （b）狗沖尾班車出去 （如果依個option既話應該會住上野附近）

我同女友傾過 佢就prefer （b)多d 但係我驚如果趕唔到尾班車就仆街了

有冇ching教教路 小弟正值黃金年齡 重未想死住呀

京成Sky Access 尾班車
空港第２ビル 22:51→京成上野 23:47

京成巴士Tokyo Shuttle 尾班車
T3 23:10→東京站八重洲口 0:27
再轉JR去上野都仲有車 尾班車0:57

京成本線: 22:42
京成Access特急: 22:51
JR: 23:02

趕唔到尾班車就要死
你條命真值錢

btw係廿四孝就咪柒夜機到喇

>廿四孝男友

無尾班車咪坐的士囉